傳甘賓尼2022接手執教曼城

點睇

黑人撚識教波咩

樓豬一手料

比甲教班霸都教唔掂

On9

傳樓主2022脫離破產行列

其實有邊個名宿教番自己踢隊波會有好下場 十個九個呃飯食

阿仙奴現在是否十個中的一個

施丹，哥迪奧拿

隊安德烈治比佢教到11打10比人追和

睇D攻勢都係亂鳩咁黎
踢多半季先講

撚伯呢

亂咁黎?
你有無認真睇過

蘇狗都過頭罷明呃飯食啦

達蛇仲勁能過哥狗

謝四返嚟教利就可以集齊名宿足球

第一次教波半年鬆啲已經兩隻盃 可以接受啦 阿狗咋

高普就快完約

謝四 林伯 牙達 公司佬全部比對方foul 過

傳甘賓尼2022接手執教曼城U23
咁先岩
係咪打少左野

傳你老母今日中肺炎

達蛇都唔算阿狗名宿不過佢教得幾好

告魯夫
安察洛堤

蘇b

點解而家疋隊都興名宿教

咁耐以黎得皇馬成功 成功在皇馬本身人腳勁 有球皇LEAD住更衣室就搞掂